教多你一次點打輿論戰

承上post所言
打輿論戰切忌同溫層圍爐打飛機

忙得濟今次冇咩時間詳細寫，亦冇時間推post，有緣見到依個post請幫手推

出面見到2014年到底係點輸，有人提到人地出完個4點鐘recap in English引人恥笑之後，慢慢就冇人理自己果邊既文宣，轉而不斷整文宣出黎恥笑對方，就慢慢心淡落去

要記住一樣野，當你需要反駁對方既時候，你所需要落既心力遠遠超過對方用既時間，因為你需要挑出人地既破綻，再附以正確既事實或者邏輯去反駁，無論係反駁既人抑或係聽你做反駁既人，佢地都要先經過一層甚至幾層思考先至會講得通、諗得明，對一般人黎講佢地唔會願意聽你長篇大論

但係人地開記者會，佢隨便搬弄是非、指鹿為馬、搬龍門先至係最大既宣傳優勢，因為佢地係官方機構，一出黎自然吸引到最入到屋既媒體報導，電視新聞可以分到大量時間、電台報導齋聽聲已經可以洗到好多人腦，你重喺網絡世界既同溫層 (討論區、FB / whatsapp / TG群組亦然)向同路人做文宣根本就冇用

真係要打輿論戰，就要企出黎公開講自己既立場，反唔反駁都後話，重要既係企出黎重申訴求，清楚表達自己到底想做乜野，用最易入口既例子、用最直接既邏輯將自己想講既野講出黎，而非不斷反駁對方既論點
出黎講野之前，諗清楚自己到底想表達乜野，睇下可唔可以非常概括地表達到個意思，咁先至係成功既演講

重申多次，理少D對家既柒事，多多將真正既問題、將自己既立場表達出黎，減少將文宣娛樂化

老老豆豆其實學打輿論戰，應該要搵下希特拉做例子

冇人理

PUSH

馬上文宣推廣活動

理少D對家既柒事，多多將真正既問題、將自己既立場表達出黎

推

join 民記join 民記join 民記join 民記join 民記join 民記join 民記

五大訴求 最好中英講一次
咁已經係最強烈既表達立場
其他既都係照情況講

願聞其詳

Push

我都想聽多D

文宣方面反制每日記者會：洗腦

寫過近似既野，睇下大家啱唔啱用

人地反駁同鬧我地可以唔洗理，冷處理佢哋嘅罵戰
輿論戰要贏覆蓋率要高
fb可以人人留言啲核彈級內容，跟住我地見到就like comment，啲人間多人like就會睇架啦，況且成個comment area都比我地佔左

其實係咪真係要組織多啲派傳單/播影會？
將啲文宣帶入社區
定期舉行
我覺得會有效過fb/ig/lihkg

諗點出招
唔駛理點拆招

九陽神功：
他強由他強
清風拂山崗
他橫任他橫
明月照大江

push

倒不如…